五大訴求，缺一不可

第29日！！
香港政府最想係啲咩啊？
就係香港人乜嘢都慣晒！
求下大家千祈唔好慣！

「和」與「勇」，請對大家多點信任。